急求7.21文宣

仲有三日咋
急需文宣傳遍Facebook ig 連儂牆同傳單

暫時得以下呢啲

有片

希望大家再繼續做多啲出黎
好多人唔知721要出黎架

推

地厚天高首歌